+++
title = "Началась регистрация на &#171;Кубок вМоГоТУ-2013&#187;"
date = 2013-10-12T21:08:53
author = "DimoN"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=21705"
permalink = "/post_21705/"
categories = [ "Анонс мероприятий",]
slug = "nachalas-registratsiia-na-kubok-vmogotu-2013"
aliases = [ "/post_21705",]
type = "post"
tags = []
+++

Приветствую все игровое сообщество!



Бауманский клуб знатоков рад пригласить вас 26-го октября 2013 года на традиционный фестиваль интеллектуальных игр &#8220;Кубок вМоГоТУ-2013&#8221;.



<img src="http://img-fotki.yandex.ru/get/4607/valenta-mog.13e/0_6e1eb_5e9f3c7_L.jpg" alt="" width="300" />



В качестве бонуса к привычной программе гостям фестиваля будет предложено отыграть 3-й и 4-й туры Открытого чемпионата клуба интеллектуальных игр &#8220;Аэробрэйн&#8221; (&#8220;ОЧКИ ИА&#8221;).



Страничка фестиваля находится по адресу <http://hoster.bmstu.ru/~brain/BMSTU-vMoGoTU-13.htm> . Интерактивная форма для регистрации доступна по адресу <http://bkz.bmstu.ru/chgk/> .



Примерное расписание: с 10:00 до 20:00.



Примерное количество команд-участниц: до 100.



Примерная величина взноса: умеренно-континентальная.



Перед регистрацией настоятельно рекомендуем ознакомиться с регламентом фестиваля.



Особо хотим подчеркнуть, что в этом году мы готовы предоставить участникам все те же &#8220;плюшки&#8221;, которые мы обычно предлагаем в зачетах &#8220;этап Кубка России&#8221; и &#8220;Межрегиональный турнир&#8221;.  В этой связи ОЧЕНЬ просим все заинтересованные команды зарегистрироваться до 15-го октября, заполнив хотя бы предварительно форму регистрации в плане состава (у вас будет еще возможность его подкорректировать), но сразу осознанно обозначив в анкете интересующие вас зачёты.